荃灣有白衫人！！！！快去幫

快快做 去荃灣

荃灣要人！

荃灣個班係藍衫

聽講依家係地鐵站伏緊

復仇戰 機會啦黎 幫元朗人復仇

Fc左未有冇圖

有冇人fat check

推
幫手fc

急

求fact check大窩口有冇

推，小心

[轉tg]到荃灣有愛港力 拎架撐周圍走

唔知有無錯